怎麼才算中國傳出個案？

1.要在中國外交部承認的時候
2.要在中國境內爆發得不可收拾的時候
3.要在全球（除中國）達至零感染的時候
4.你不能使用中國製造以外的檢測試劑
5.你不能未經鍾南山認證的情況下武斷中國人傳出個案
6.你不能把來自中國的入境者列為人，牠們是狗，並不會感染武肺
7.你不能傷害中華民族的感情
8.你不能提’中國‘及其相關字眼
10.參照香港政府的做法
11. 你必須經過中國14億同胞投票，並取得100%同意票數

（以下開放討論）